係咪有病...

近排成日唔開心
屈住屈住好難頂
但係只係自己心情變差
或者因為好小事而唔開心
覺得自己好失落
一個人既時候好想喊

冇人明